bbc全國第一場5g直播 竟然用華為

等睇連登仔發癲

連登仔唔敢入黎

一早講咗屎為係非核心設備啦臭閪支那賤蛆

你睇唔睇得明英文
兩個broadcast 都有問題

BBC’s Live 5G Broadcast Fails After Using Huawei Equipment

唔貼埋內文出黎點討論

華為有問題都唔係第一日既事 重點係英國照用

燈撚到

英國班廢佬

三毛選擇性失明架
見到個名都知無討論價值

推